【多圖】有得揀 你揀毒撚定廢青做男朋友

毒撚
廢青
圖後補

靚仔廢青

靚仔毒撚

樣/錢

毒撚示意圖

廢青示意圖